今次真係勁過0371好多

當年老董搞到遍地負資產
沙士搞到百業蕭條
梁錦松偷步買車
再加埋23條立法
咁多個factors加埋
先逼到50萬人上街

今次主要都係送中惡法單一議題
都有100萬人上街
可能係雨傘逼到好多人政治覺醒？

未又係無人理
仲衰過雨革

個人認為百萬人和理非遊行只係提供強大民意back up後續勇武抗爭嘅抗爭目標
就算抗爭手法唔同
但係起碼抗爭目標 — 「反送中惡法」唔會俾人屈只係一小撮人支持